第一次搵ptgf 有咩要注意

其實ml plan 係咪咩都可以做

有ml果啲多數都好柒 一係就美極

叫雞算啦 搵咩ptgf
又貴又唔抵屌

千其千其要睇相

同埋 唔好沉

Ptgf好撚伏 ml多數柒到仆街或者公廁嚟好鬆